聽日升多2~300點

過埋星期一又跌反5~700點week